jj長多5cm定身高高多5cm?

點揀好？

jj

希望有12cm

利申：160

身高先吸引到女，空有jj長冇用

比例嚟講點都係jj啦

193高
jj18cm
好難揀

187cm
jj 5cm(未扯)
我減夠10cm加落條j度唔該

J長唔長跟本唔重要，最重要識轉彎

咁扯左有幾多？

轉彎有+x?

咁廢
我條J有17m身高18.7m

想用J長換身高